今次中環劫案駛唔駛多謝張超雄？

個三個人之後會唔會變做難民

駛唔駛呀

第一次睇到好尷尬～～

又係南亞人

張超雄會話

就係因為香港人岐視佢地，搞到佢地無法融入社會揾唔到工，所以先要挺而走險咋